_Brief, Quincey P Morris naar Hon.
Arthur Holmwood._ "_25 mei._ "mijn lieve kunst-- "We vertelden garens door de camp-fire in de vlaktes en verkleed elkaars wonden na een landing op de Marquesas en dronken healths aan de oever van Titicaca.
Er zijn meer garens te horen en andere wonden worden geheeld, en een ander mens te worden gedronken.
Won't u laat dit op mijn kamp-vuur-morrow nacht?
Daar twijfel ik geen moment aan vragen , want ik weet dat een zekere dame is verloofd met een bepaalde diner-partij, en dat je vrij bent.
